連登仔學下人地咩叫幫人叫外賣啦

連登仔經常都說幫人叫「外賣」，但多數都是說說而已，不過外國的就有真「連登仔」日日幫人叫外賣。一位比利時人在過去十年裡的生活，儘管他從來沒有真正下過訂單，但每日都有 Pizza 送到他門口，而且口味還是隨機的。

在旁人看來，這是一件美妙的事情，但是多年這樣的生活讓當事人受夠了。在接受荷蘭新聞機構採訪時，當事人 Van Landeghem 表示，多年的 Pizza 簽收讓他疲憊不堪。 Van Landeghem 認為這種隨機派送只是訂購系統的一個小故障，這些派件是有惡意的。

原因是外賣的派送似乎沒有規律可循。這位不幸的男士披露，他還接到過一些餐廳的訂餐，這些餐廳則提供各種不同的食物。最糟糕的是 2019年1月，Van Landeghem 說當天共有10名外賣員出現在他家。其中一人帶來了多達14個 Pizza 。不幸的是，這些食物都沒有提前付款，Van Landeghem 不得不把所有的食物都拒之門外。每次有另一名外賣員來到他家門口，他都得解釋說自己從來沒點過外賣，所以自己不會付錢。

當事人表示對於外賣已經處於焦慮狀態，連聽到電單車聲音都會心生壓力。

高手